想搵首日文歌

淨係知有華語版係男聲
同埋曲風慢 類似李香蘭個種

補充先 國語歌黎

歌詞歌手乜都冇點估呀

呢首好正